"Aan de deur hij draaide zich om en na een moment pauze zei: - "Laat mij u adviseren, mijn lieve jonge vriend - nee, laat mij u waarschuwen met iedereen ernst, dat je deze kamers zou moeten verlaten, je zult er geen hebben kans om te gaan slapen in een ander deel van het kasteel.
Het is oud en heeft veel herinneringen, en er zijn slechte dromen voor degenen die onverstandig slapen.
Call gewaarschuwd!
Moet je nu slapen of ooit overwinnen, of doen alsof, dan haast u naar uw eigen kamer of naar deze kamers, want uw rust zal dan zijn Veilig Maar als je niet voorzichtig bent in dit opzicht, dan ... "- Hij beëindigde het zijne spraak op een gruwelijke manier, want hij gebaarde met zijn handen alsof hij was ze wassen.
Ik begreep het heel goed; mijn enige twijfel was of er iets was droom zou verschrikkelijker kunnen zijn dan het onnatuurlijke, afschuwelijke net van somberheid en mysterie dat om mij heen leek te sluiten.
